今日有個人同我講左樣我無諗過既野

佢問我

假設我係一個港豬，我份人比較蠢，唔明白香港發生緊咩事，即使你點解釋我都唔明，係一個政治冷感既人。

我純粹係想我依家既生活維持不變，因為我覺得我有飽飯食有工返養活到自己同令到身邊既人生活安好無憂無慮。

但正正因為香港搞成咁，我老細生意下滑，間鋪執左粒，令到我無左份工，我係咁既情況下可以有咩選擇？

姐係假設我係咁既角色，我無任何立場，只係安於本份為左自己同身邊人生活好，咁我今時今日無左份工，我可以有咩選擇？

假如無經濟條件移民，純討論

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

光復香港 時代革命

上街屌政府

出尼抗爭

假如我真係蠢，智商低。我唔明點解要屌政府，我都唔明點解要支持黑衫既後生仔，無原因去企係任何一個立場。我可以有咩選擇同埋會有咩影響

拎綜緩排公屋同等死 如果真係咁蠢同智商低

可以去動物園應徵做動物

去到連工都冇啱都冇立場冇得救㗎啵
啫係冇咗份工都唔諗點解會冇咗
偏黃嘅會話係政府搞出嚟
偏藍嘅會話班黑衫搞事
不論黃藍立場 去到自己工都冇埋嘅場合
正常人都會搵原因喇 好難歸唔到邊㗎啵
如果連呢樣都唔諗
咁其實有冇份工影響唔到你乜嘢
咁咪由佢囉

你嘅假如太牽強，肯去理解就一定明，你唔肯就繼續自己呃自己同埋俾人呃，係咁嘅社會環境下，你唔肯去明就唯有見步行步，避開示威者，避開政府，去搵唔存在嘅安寧，然後死咗都無人可憐你。

鼓勵你去政府機構求助無限loop

我都係咁同佢講，我話如果你真係唔明，但你有心去了解，一定了解到。
但佢就死都同我講但如果真係理解唔到呢，佢又有咩選擇

人唔思考就唔配做人，叫佢諗下自己係咩

佢就話
但係依家政府搞成咁，啲人示威然後令到我本來安好既生活受到影響，破壞，我會可以有咩選擇？
姐係咁低智商既我會覺得如果唔搞咁多野生活一切正常咪幾好，咁樣個啲啦
我就靜係可以等死同等公屋拎綜援？

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

佢就只係假設自己係個咩都唔想諗，又蠢又無獨立思考既普通人，然後只係想過安穩生活既人。但今時今日發生既事令到佢生活受影響，可以有咩選擇我都好難理解

佢有同我討論，點解當年啲人會支持共產黨而唔支持國民黨，共產黨有啲咩好處比到人令到大部分人都支持佢，令到佢地可以管治中國？

分地。

蠢到咁都住緊公屋啦 點解唔攞綜緩？

係咩令你覺得穩定係必然

佢係要真正企係中立位
就要跟住政府既規距做人
冇得去怨因政變帶黎既影響

佢同我講
唔係住緊公屋，但係排多一兩年就排到，依家咁既情況，咩都無哂，可以點處理

係上一代既人認為生活一直安穩，有飯食已經好好，點解要出黎示威咁樣果啲。
我都有同佢解釋返，佢只係唔明假如真係有呢啲咁蠢既人，可以點樣顧及到呢

咁佢而家係住係邊，又點有錢交上網同電話費？

平民如何及早平息戰爭
1.參軍
2.捐錢
3.做後援

所以得一個選擇，就係歸邊